經過今日唔係仲有人覺得警察會有好人啊

班黑警真係當我地狗咁打
十幾個圍一個 對住頭嚟射
仲有其他濫用武力嘅情況
我就唔撚信佢地係無可奈何

全撚部都係狗賊含家產死全家屌你老母臭閪

屌你老母黑警死全家屌你老母

打撚到人吐血喇屌佢老母

你地點面對屋企人啊

所以話班狗真係痴撚線
CCTVB又係 黑都比佢播成白